中銀香港全版廣告支持特首支持警察！

from tg group

Factchecked

中銀員工你們被代表了！

大公報
讀者數有無1000個？

我今朝手撕一份大公

係咪只有中銀